Step Project Cards 

Виконали проект: Манойлова Ірина, Савченко Олександр, Лукенів Денис.

Технології, які використовувались:
Gulp
HTML
CSS
JS
Bootstrap
AJAX

Завдання, які виконали студенти:
1. Лукенів Денис: створення репозиторія, Gulp збірка, секція header, модальне вікно.
2. Манойлова Ірина: секція під header, фільтри візитів.
3. Савченко Олександр: секція під формою фільтрів, карточки, що описують візит.

Інструкція з користування:
git clone 'git url'
npm i
gulp build
gulp dev